有冇砌圖嘅同好

講下你地砌咩多

我個人喜歡砌宮崎駿啲作品

砌緊世界地圖...
砌完個邊之後進度慢到呢

砌完邊到
巴打邊到買

純白地獄嗰啲？

太難

你邊到買

1000 細果隻 用左12個鍾 仲要出術先砌到 不過係幾好玩

砌緊純黑1000塊
留名

想買3d jp,好撚貴

砌開風景類，最近想試下幅下山虎

Taobao
應該有砌左1/10

有冇LINK介紹 同埋框邊到買好

我都想問
有次旅行
買左副100x34
搵唔到框買

同求

今日淘咗個 CMYK1000落嚟
好期待

lm